冇哂飛機 冇哂旅客留黎做乜？ 走啦 快呀

推
機場員工已經全部被安排收工
冇旅客仲宣傳比邊個睇？
快啲走 ，唔忍心再有人傷
唔該！！！！

推
走喇唔該

推